（認真問）想考警察

小弟今年19，讀緊hd
但冇心機讀，所以想一邊讀，一邊考警察，考到就quit

主要想問兩條問題
1）19，20咁上下年齡去考會唔會太後生？相對無咁易考到？

2）關於基本法筆試，主要係自己買一本溫書備試？定係有啲course可以上？

如有師兄要屌我做警犬，我唔介意，自問讀書廢，為搵食，做好本份就得。

希望有人認真回答，感謝

而家得做狗可以搵食？

入職2皮野

為搵食 警察好撚搵得？

做消防唔撚得

我立刻屌你老母

識吠識擺尾，你就可以做隻狗

屋企人話比較危險

2萬蚊夠生活

你屋企人有無話你知上連登講想做警察都比較危險？

我信有人有心答

實問你做乜未讀完就走黎考

大把人18就考 唔洗擔心年齡
基本法有正常智力就識 你又唔係考degree位 基本法易好多

咁做救護又得唔撚得

問你老母咩
要問返u汪問啦
你話唔介意
我就屌你老母 你祖宗全部都係做雞，先養大你個雜種仔

本身唔鍾意讀書，做開運動，諗住讀關於體育既野會好啲，但都係無心讀，堂堂都專心唔到

感謝回覆

緊係請呢啲無咩思考能力既垃圾啦

興趣相對唔大

有手有腳都請

你答你有近視都冇咁撚on9

做好本份？你本份就係打鳩小市民喇，噉你做唔做

香港而家處於水深火熱之中，你仲想去考警察幫個政府打壓市民

屌你老母祝你全家仆街死 賤種垃圾

有人唔做走去做狗

世界上總有樓主依挺自私撚，為自己利益逼害其他人

19歲仲咁後生
點解唔襯住自己當打時期去博下？
咁快要去一啲入左去你唔會出黎既工
我初初都同你一樣
諗住做政府工算撚數
但我愈諗愈唔對路
入職2萬蚊又冇雙糧花紅
升職又慢到閪咁
最後放棄呢個念頭
揀左係私人公司做
5年時間升左上管理層
人工50k

你咁答佢死硬

如果有人確實犯法，身為警察有責任執法，但係不合理地私自執法（例如七警事件），係絕對錯誤，我所講既做好本份就係唔好知法犯法

一入去就2萬4，好過好多大學生

自問無咩大志，為求安穩夠食就算

另外想同樓主講
你而家無心機讀書
你更加應該試下出黎做野
望下身邊既人
你自然會的起心肝讀
如果你甘心成世人得20k 30k就滿足
我冇野好講
最後只想同你講，19歲仔大把世界
唔好咁快打定輸數，好好利用時間
仲有你諗下考到警察之後做落唔想做
你覺得自己出到黎可以做乜？

你自己甘心就得

感謝提點

佔中犯法呀，你打唔打?
香港人幫你謀取福利，抗爭示威，你 噴唔噴呀?

洗碗都有啦 你唔去做洗碗？
帶埋個老母返工
垃撚圾

你老頂叫你打你打唔打呀
唔打永世冇得升 調你過長洲
唔好講到自己好清醒
由入到學堂果刻起你唔會再有自己思想

如果佔中當時你係防暴，上頭落order叫你打人清場你係咪唔出手，定你覺得法律絕對凌駕於公義之上，所有示威者都抵死？

唔好咁高估自己識分黑白，你做得警察預咗同流合污，社會上冇人可以避免受政治影響，一係做人，一係做狗，冇得晒食兩家茶禮

樓主話會做好本份，當然有咁大力打咁大力

警犬

1. 唔關事，主要係睇面試表現
2.

加油！唔洗理上面班人，做好自己。
人地唔會養埋你屋企，清楚自己目標就得。外人憑咩說三道四。

呸

好有做狗既精神

你讀多十年書連咩叫法律點解法律存在佢既功能結構都唔撚會識啦
法你老母咩你識春啊
屌你老母

唔係要鬥多錢
只係講我自己個經歷俾佢參考下
等佢知道大把選擇，唔洗咁後生入政府做一世
我未做過警察唔知道係咪真係生性就可以5年 做SIP
但我知道以佢而家咁樣既諗法睇怕佢連向上爬既決心都冇

咁更加唔應該做警犬
利申返唔係盲反
但身邊所有朋友同你諗一樣
而且都真係比佢考到入去
唔夠兩年個個都想quit
原因係文化太腐敗，黃賭毒咩都有，
而且唔係你唔掂就得
但出返黎又揾唔到工（揾開兩萬你出返黎係揾萬幾一定唔甘心）
入左去係一世
唔駁升果啲仲撚慘
日日比上司撚狗咁撚，唔埋堆就會比人杯質你食豬頭骨

做係okay ，但記住唔好怨
講緊一世
你好多野都會試唔到
自己諗

海關 入境 懲教 咁多可以揀 係要做警察

真係人唔笑你都吠啦
興趣唔大
講到尾係嫌救護辛苦人工低
做警犬可以打吓人逗吓人講句阿sir做野唔洗你教輕鬆拎兩萬幾
有人唔做去做狗

制服既作用就係代表命令先係一切，上面叫你做乜就做乜唔輪到你質疑，你過程只會被同化再內化
自己思想，笑撚死人，最出名既哲學家/學者都唔能夠肯定答有絕對既自我存在，就憑你學術基礎為零講自我思想，收皮啦垃圾

屌你老母快撚啲死全家

做你老母
弱智閪

警犬=有牌，由政府養既黑社會打手
而所謂法律就係黑社會家規

考之前快撚啲全家生絕症死清光
然後再比女飛送綠帽
冇一個國家機器係無辜，全撚部都死有餘辜

如果樓主本身做開運動，考到入去畢業後可以試下考反恐，asu,g4等既部門，加油💪🏼

巴打 大學畢業未？
見你淨係識人身攻擊同埋比埋啲weak analogy。
顯得盲反好低質。

狗
呸
香港咁多工可以做去做狗
笑吓你唔撚得呀?

諗諗下啲差佬咁垃圾唔係無原因
因為大把垃圾爭住做
佢地又真係請

我相信警隊入面一定好多人係諗住hea到退休
身邊環境影響力好大
好容易會放棄自己，唔向上爬
講到尾我都係希望樓主唔好咁後生就有呢個入政府工做一世既諗法
因為咁後生就有咁既諗法都唔方有向上爬既決心
19歲仔大把世界啦，年輕就是本錢
更加應該好好利用呢個自身優勢

我仲有兩個月就過probation 啦
又跳兩個point
唔記得講我係officer, 50k
你就慢慢挨，睇吓邊個係狗

基本法筆試
睇兩次已經滿分啦
係你班弱智先咁廢

你讀過大學既人文社科未？寫過mpil thesis未？讀左PhD未？未就收皮啦垃圾，你一丁點學術基礎都冇，我洗撚同你解釋啊，快撚啲死全家啦弱智仔，禍害地球資源就係你呢類人
我就唔撚只盲反，宜家係鬥爭，所有警犬被批鬥處決都係罪有應得

垃圾
做到政府既雙花紅棍好撚威啊弱智

啲署長搵十幾萬添啦
咪又係成碌木咁
點都改變唔到係狗嘅事實

讀完都唔識邏輯繆誤，更顯低質
你慢慢網上鬥爭啦
哎呀！好痛啊。

有人唔做 做9

無野既，人地大學生出到㴝2-3年係無2萬4但過多5-6年？大學生咪50k 上。警犬咪仲係2萬4 仲要著個件咁嘅柒制服

我知香港人係為咩而佔中，但係呢個方法根本唔可行，唔係人人都可以放抵一切去爭取公義，我身邊見到有人既心態根本就係跟風，唔返學去，罷課唔上堂都有，你叫佢試下放棄學業工作家庭，又有幾個人做到？佔中之後爭取到普選？梁天琦要坐6年又爭取啲咩？你地又做到啲咩？更何況你有咩權利可以叫其他香港市民接受佔中帶黎既影響？你覺得靜坐絕食大聲訴求可以改變政制？佔中完大家係咪又係照返工返學？連軍隊都無點樣講獨立？為左公義你可以放棄幾多？

搵50K
但都係自卑到會望 po

收皮啦屌你老母垃圾HD仔
DSE都過唔撚到想學人捉賊破案
有人唔做去做狗

你去到學堂、location ，就會耳濡目染，成個mindset 唔同晒

到時你就會覺得示威者係錯

就算你話你出淤泥而不染，但係身邊嘅同事唔係。到時就好似雙面人咁，又要迎合警隊嘅價值觀，又要秉承自己嘅信念，為乜咁辛苦 ？

太空人

收撚皮啦撚樣
有人唔做走去做狗
我屌撚柒你全家呀 生隻生茲狗

師兄做邊行

狗

講緊你會唔會聽order用暴力清場呀
講咁多堆廢話做乜鳩呀
梁天琦、靜坐絕食又扯埋黎講
佔中唔係想獨立，雨傘革命先係囉

唔好講為公義你會放棄幾多，而家問緊你為左警賊份人工，你可以放棄幾多 會唔會用暴力清場打鳩市民

支持你 樓主
記住咪撚打9香港人
要打就打大陸人
千其唔好做政治工具

宜家咪答你唔會打等自己好過啲，到時又扑兩棍等自己現實好過啲，呢啲所謂“為兩餐”嘅傻閪為既得利益邊有原則嫁，今日講一套，第日做一套

屌你老母祝你全家仆街死

屌你老母
正垃圾

好似要有一年工作經驗，如果唔係唔請

你連讀書都無心機 專注做一樣野都做唔好 走去做警察 我勸你咪啦

做消防員好過啦

人地問你點解唔堅持畢埋業先考你點答？
唔鐘返學讀書 但係入到學堂都要讀書 仲要更加辛苦
你點堅持？

有人唔做，做狗

如果考pc都唔考唔到就不如檢討下啦

基本法:上網大擺Apps唔洗專登買書

啱晒啦你讀書咁廢唔做警察可以做咩

比你入到都捱唔到啦垃圾 書都讀唔撚完

汪汪汪汪 汪汪汪汪汪汪汪汪

屌你老母警犬死全家

你自己都未畢業問人大學畢業未

公開試失敗者係咁垃圾

揀得去考警賊果然都係弱智

學堂讀書係工作需要，我依家純粹為張證書而讀
btw,多左考慮空間,感謝

情況完全到樓主一樣 有冇興趣留tg傾下？

你上兩個月仲返緊9800 政府intern
ff 少陣啦 柒頭

感謝

我冇同你討論佔中成效，運動成效應該由支持者自己衡量，反對者唔需要為佢哋操心
我係問緊你作為反對者，警察，會有咩行動
不過見你扯開話題扯到咁遠我諗我明你意思了

入去第1/2年都仲算正常人
第3年開始就黑化

識人19做得

但做狗 不了

天下最好笑兩樣野：
淋病做特首
係連登講警察

是但啦 有手有腳就做得啦
警犬

根本就疊埋心水考，仲問乜鬼

sorry，冇用tg

撈邊行有5萬

壓力大到傻, 為搵食既話考其他Unit好過, 普遍黎講低小小人工但輕鬆好多

對唔住講太多廢話
講真我無親身經歷過唔知點答你
但係我諗警察都係跟法例做野

咪on9啦，入到去個學堂+出到黎個工作環境同氛圍會改變唔到人既諗法/令人服從？
教育最犀利既規訓 (discipline) 係令到人既身體自動同甘願服從，你覺得係呢d有近百年歷史既紀律部隊訓練形式，會對付唔到一班入世未深既新仔 ？都唔講呢班人本身讀書唔多醒極有限，頭腦同心靈無受知識洗禮，清醒極有譜同唔會堅定、易受人影響
(講求紀律同服從既團隊最歡迎呢d人，易受訓同接受命令)

最後想講樣野，年輕人唔一定係黃絲，而且到左2018年，仲用黃藍絲去做分界線 ？黃絲都已經淪為公敵啦

哇 officer 點解你四個月前仲求緊pmp offer 既

好心你柒少陣啦 屌你老母
書都未撚讀完就ff 自己係pi

唔駛係到講對唔住
我反而希望你他日對住市民，個心仲有識講對唔住既諗法
至於警察跟法例做野，我建議你睇多d新聞，仲有了解下咩叫法治 (rule of law) 同咩叫依法而治 (rule by law)

btw，我都係岩岩先醒起雨傘運動/革命係4年前發生，對於我呢代90後咁切身同難以磨滅既記憶，原來對於今日既年輕人係咁陌生
睇黎政府係教育同宣傳工作真係做得好足

你一定係睇得CCTVB警犬劇多？

感謝咁多位留言，不論係屌我定係有心回答，比多左我好多思考空間

咁多紀律部隊一定要考警察?

你驚死所以唔考消防? 你知唔知警察死亡率唔會低過消防囉小弟弟

救護/海關/入境/懲教你又唔試下去考?

咁又係, 你都自認自己廢無用, 咪去考個人工最高又最易入囉, 反正警察咩人都請, 最鍾意就係請你依種人

你咁後生為份糧既你唔好入黎啦
你唔會做得長，字又唔識多隻
到時跳唔返出黎又兩頭唔到岸
你依家可能覺得兩萬起薪好多
到你三十歲有個家庭，就算比你跳到max又夠唔夠用？
當年繼續升學讀書叻既一入黎就朱粒，你叫個細個你讀書多過你但經驗少過你既人叫呀sir
啲垃圾部門文化最撚難頂，真係好做就唔會長年請人
我識個沙展十幾年兵都係走人轉行
如果你係甘心一世做老散比人睇唔起既，隨時入黎

係，識幾個警察朋友，都話壓力好大;因為要上庭，文化閪同埋做野踩界，成日驚住要爆鑊。做紀律部隊人工開咁高都因為爆鑊分分鐘要坐監

國家正正最需要冇思考能力嘅人
你唔想自己思考嘅我介紹篇文俾你，由第三款遊戲《火車（Train）》開始睇

睇度呢到，發現樓豬唔做仆街真係埋沒曬你既才華，真心支持你做警犬或者加入建制派

19歲如果入到

咁就一世 做開紀律部隊好難出返黎搵野做嫁

你都on9 既
考幫辦邊洗讀書勁

#69 條賤種4個月前仲乞緊pmp offer
暑假個陣返9800政府intern

兩個月之後就正式升兩粒啦
我諗下年盧偉聰退休之後就由佢直接接班

有幾難呀
#69 條賤種半年都唔洗就由差館intern 升兩粒

我諗以佢既晉升速度
應該30歲就做到一哥

又多一隻狗

唔講咁多
黑驚死全家

政府咁仆街都要做，
未睇已經負評！

正常情況警犬係唔收芝娃娃
不過呢度係香港，所以負責請警犬嘅都極大可能係芝娃娃，所以樓主應該無乜問題

你因住比#69 條友屌你盲反

波台狗你都信

樓主現實同幻想都未分得清
人地打完話佢知佢又多多理由
同佢講咁多浪費時間
好明顯佢自己未feel過唔試都唔心息

你呢啲垃圾跳樓死咗佢好過啦

食屎啦

趁仲細，出嚟做吓嘢、讀多啲書、見吓個世界多啲先再諗入公務員都唔遲

懲教會唔會好過警犬 工作上

咪傻啦
幾大都讀完個HD先
反正依家大多紀律部隊都全年招聘
你洗驚無份考咩

如果呢個世界得懲教同警察
我寧願你去做警察
睇多d fd個邪教page啦
唔係你想像中咁好做

講少少背景： 我係考完pass哂 vetting完 等收call入班嘅

1)吾洗怕 我得18 今年dse完放榜後 就去左考 吾會話難d易d 我group interview個時大部分人22-26左右 有另一個18（不過佢自我介紹口窒窒 fail左）

2) 基本法測試係你FIB過左即場做，吾洗買書 好似考車牌筆試咁 down d app 不停做 做到熟就得 （fail吾緊要 會約日期重考，體能測試一様 fail 吾緊要 pass group interview 同FIB 就會email 你日期重考）

如果買書 我建議你買本針對考警察嘅書 知道哂成個流程同要求 同埋書入面嘅問題引渡你自己諗下 會比人問d咩問題 同你要點答 自我介紹要好好凖備 面試官可能從你自介中揾地方問你問題 （所以可以set局咁 引面試官問你已事前凖備答嘅問題 ）
最重要 識隨機應變 吾好怕

樓上隻準警犬識唔識中文

吾關你事 隨便你罵，我阻止吾到

咁點解你咁細個就當差？

我代佢答
讀書唔叻，冇長遠計劃，有制服著，起薪唔差
三十歲之後一定後悔當年冇考幫辦

咁既學歷考撚到幫辦咩

樓主洗撚理佢地班垃圾
無學歷一開波就2萬4 一年加一次人工 屌打大部份連登狗

其實有幾多大學生真係搵到5萬一個月?

樓上講到警犬惡做過懲教

人地想做警察 又提議消防 懲教 救護都講得出 你地估樓主無諗過 全部都唔同範疇講到好似一樣咁

Btw 19歲咁後生 玩多幾年先啦

吾你老母 打5p字仲學人上連登嘅警犬

所以話
警犬真係警犬
真係零舍蠢架

無學歷咪做囉，最緊要知自己咩料大人做大事小人咪做小事囉 係無發達既啦不過夠晒穏陣，同埋做差佬都唔易架

屌你老母樓主

咁者係第日做左警察有危險你第一個走先掉低市民唔理
其實你個人仲危險

到第日你就知沙紙係幾重要

入到去咪多嘢讀過hd

讀緊考冇問題
pass到基本學歷要求就得
考完有offer 可以defer offer先 , 讀完再入學堂冇問題

或者quit hd直入都得

但建議讀住考，有offer 就跟上面方法。
點都攞左HD先，方便遲下進修/轉返出黎

2018政府intern討論區

係喎

屌你老母讀書廢唔緊要
想法都咁撚垃圾
重要on9 到上連登問？
死撚咗去算啦

重考都唔pass體能係咪要等半年重考

其實我唔明你點解係都要喺連登問考警察？ 想呃負評？

講到全世界得警察搵到食咁
有人唔做走去做狗
就算係其他紀律部隊都搵到食啦

想做就做啦， 有心理準備一定會學壞

你工作係全香港最黑暗的事情， 唔多唔小都會影響到自己

屌你老母喇樓主,你全家俾狗屌